d雞年初二就已經開工，真勤力

年初二已經比人屌，真飢渴

口停口停

腿張開 開張腿

賤撚

年初一已經見到有老雞企街影響市容

依個時勢搵多d仲好